六點開波但係一點到左 有乜野可以做

返屋企訓覺

翻屋企要成粒鐘

點算好

救下我

猁狗唔單止蠢仲好撚on9

中央圖書館

哈

開波唔等於踢波

到左最近間圖書館 但系好多吖伯 同d吖伯掙床位

網吧

附近無 我係小西灣